可摸耳俾我

Dear 可摸耳小姐

你男朋友真係好撚柒

深喉仔上

原來你鍾意矮冬瓜